# Модели развёртывания удаленных сервисов. Лабораторная работа №1. Часть 2
## Описание решения

Для решения данной задачи создадим два сервиса: клиент на языке Python, использующий библиотеку psycopg2, и база данных PostgreSQL.
После инициализации БД, клиент осуществляет обращение к ней и производит выбор всех дат экзаменов из зачеток посредством запроса:
```
select idBook, examDate from exam_schema.recordbook ORDER BY idBook;
```

---

:::info
Подготовил Рыжак Андрей, группа БСБО-04-19.
:::
